留定走好？

最主要我係因為人工underpay而想走
公司準時走 13個月糧 呢幾年無試過無 工作氣氛良好無咩人事問題
新工offer加2成幾 tittle 升左叫做management 但可以幾年無人工加
同無bonus
而家間公司肯加到大約同新工一樣差不多人工俾我 想我留底

苦惱中點好

走

走
新工一定加人工多過你呢份